無報復手段，所有既政治表態都只會畀人反制

1) 罷工、搞工會 = 被炒、全行Blacklist

對家損失： 0

2) Facebook 表態（例：寫藏頭詩）：被炒

對家損失： 0

3）黃色經濟圈 = 有黑社會搞事

對家損失： 藍店少客 （暫時叫最有效手段）

4）遊行、示威 = 畀狗濫捕

對家損失： 老豆搵仔、狗斷六親 （好似無喇）

結論：3、4 叫做好d，對家做錯野都要承擔後果，有阻嚇作用！但1、2好難拆，如果每次都淨係屌，而無反制措施，只會越黎越少人敢搞工會罷工，越黎越少人敢起社交媒體出聲！

大家一齊諗計，睇下有咩反制手段可以做？

炒藍絲員工

遊行晒馬

立法會奪權
黃色經濟圈
工會加強保障 + 要黃色企業圈做back up
不合作運動

係最高性價比的抗爭方法

1係因為香港人貪生怕死膽小懦弱，如果罷工夠多人夠團結就唔會被炒